銀行sales入一入黎

我朋友差緊財仔同卡數約10萬
搵14k還都去左7k仲要俾家用 每月都無錢 但個個月都有還
佢諗住叫老母去銀行幫手借10萬清哂佢
但佢老母搵得10k 仲要有間公屋按緊差年半
有無咩銀行會借到？

自己條數叫老母幫還會唔會不孝左少少
咁廢就唔好學人借啦

係等佢媽幫手借佢自己還息口都平d

唔好比家用咪還到

買咩差成十萬

而家還緊幾里息？

TG : PoorRhone